星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

日子：11月22日
時間：晚上八時
地點：自己區嘅大型商場
行動性質：和理非
行動內容：和你唱

而家任何行動都會有風險
你願唔願意冒呢個風險出黎和理非？

星期五晚，不見不散
我要見到你。

如果手足去聲援被咬手捉就放心啦
其他手足會補位

另外跪求手足幫手整文宣
比其他手足廣傳
大家幫手係whatsapp, fb, ig 嗌人出黎好嗎？
唔該大家

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

可以諗下

大家一齊 叫人投自己支持的議員

絕對可以
但你願唔願意全力幫手spread 開呢件事
我未有文宣圖
share 住呢個post 先

可以

推

推下

唱歌無用
不如各區派傳單仲好啦

就區選 要做d有效益既事

整文宣,重起牆,會唔會好D

推！！

Push

我驚你係街比黑警搞
係商場做都有效，人流多

正!

1124
全民公投
五大訴求

可唔可以今晚預演聽日正式?
順便加埋黎明行動苦主安撫活動?

今晚721 4個月 唔知大家會點

推
但要小心保安消失 重演又一城事件

要有人做哨呀所以
我都明而家任何行動都極危險

幫手係whatsapp 同tg 宣傳 ok?

push

麻煩樓主巴打都幫手推推，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點我再整合，大家再幫手推。加入討論下點搞點拆

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

ＰＵＳＨ

團結一致，齊心抗共

呢個真係要，唱歌聚番人先，同埋講番d選舉陷阱比無上連登既知。

幫手whatsapp tg 廣傳please

幫手whatsapp廣傳呀

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

可以 係時候入場

冇人推嘅

可唔可以幫手係whatsapp fb tg 廣傳呀

宜家最緊要係唔好比人拉 坐48小時就投唔到票了

除左推 幫手係whatsapp fb tg share 丫
同埋叫佢地share

所以要小心

幫你地推

無論遇到咩事，緊記Be water，亦唔好被藍屍/喬裝渣/休班渣挑撥，Be water my friend

whatsapp fb tg 呀！！！
help!!!

一定會

會

理大手足由佢地自生自滅?
要搞活動點解唔繼續聲援

叫啲參選人浦頭表明立場啦

你會想點嘅形式

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

幫手share 文宣去fb whatsapp tg please!!!

九龍塘去邊好？

無理由唔參與

朗豪或者城大

呢兩個地方應該穩陣d

去

唱歌係凝聚！
而家係最合適時候

總之點都好, 唔好比人有藉口被人拉, 當日連票都冇得投....

出

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

驅逐建制狗

到時見

行動post

推啊

點解你會覺得商場狗攪唔到？

要啦 仲要大叫早啲去投票

推 係時候集氣

快閃？

推呀

認真，黑警一定大搜捕，除非你星期日唔想去投票

搞商場會得罪多好多人，成本大好多。
同埋難聽d講句，和理非唔克服恐懼出黎，唔通從此free ride?
如果有更好既地點/做法就攞出黎討論啦

被捕人士好似都可以投票，去指定警處

我覺得幾好呀！ 不過要文宣

唔好傻

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

721 831 612 1001

你有無幫手share 出去先

咁點先唔傻

一早擺左上ig個啲喇

錫啖先

訓左幾年?D狗第一日攪商場?
唔係叫以後唔出，係依幾日唔出

行政手段既野
又冇人監到票

做兩日冷氣軍司

其實我真係明你講緊咩

pish

不如張啲文宣sd去日程表個tg channel 等多啲人睇到

@hongkongertimetable

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

Pushhhhhhh

會 推

幫手宣傳

早晨，推！

有無同朋友宣傳呀

up

想學唱不屈進行曲

可以試下lead!

之前唱榮光 個個派晒歌紙同airdrop

今晚18區 係咪有和理sing?

推完再推

一陣偷print 先

巴打，你inbox 香港人日程表
你搵緊和你唱搞手

小心濫捕！

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

pushhhh

圓方會唔會搞翻次？

任何網只能作參考
自己嗰區頂多咪4-5個人選
好多得2-3個

咁都唔肯自己做功課投

話咩支持民主呀！

終極和理非行動

會參加，係呢個傷心既環境下，大家要聚一聚番氣勢

因又一散已關
請問 九龍區 有邊個場會有人唱

有無人唱《不屈進行曲》

我區無人應機
邊區確定會唱我收工過黎

海港城3樓等

推返上去

大家記得 依加拉尻你 48小時你就投唔到票 我係狗 一定亂尻咁拉左先 等你班友投唔到票
反正佢地一定禁撚住你亂尻咁黎都會默許
唔好相信你冇犯事就唔拉得黎 今時唔同往日
投票前我唔會出席任何活動

講就講拉左都可以投 不過班狗冇野做唔出 到時投唔到都已經太遲
總知阻到你投票就得

仲有一個鐘
不如巴打開個新post?

當然出街一定要留意自己既風險